Michael Owen: 美斯沒有能力挑戰英超？那是牛屎說話！他對上英超傳統豪門每場都有極為出色的表現

看看他對肝水池的表現，他征服了球場

散步球王真係唔係浪得虛名